JP Morgan 摩 根 大 通 將 撤 出 香 港 ？

JP Morgan 摩 根 大 通 將 撤 出 香 港 ？

升旗易
信住一成先啦

IFC 只需要東莞銀行

睇少D垃圾CHANNEL啦

content farm就咪po出黎啦⋯⋯

連登咁多ibanker 成日笑鳩其他行業廢
叫佢地出黎講兩句囉

content farm都信冇撚野呀

中國人唔好咁老定
成年流流長

推呢個

好多外資銀行既管理層都唔係成日係香港
好快就會走埋

推五毛你on9?

扯旗易

睇少D打飛機頻道啦
做D有益野好D,唔好成日FF

一夜之間消失

APAC 總部 撤離姐...

即係仲擺人係度...不過少d 姐...唔係全撤

其實好多公司已經陸續咁做....

仲唔夠？

如果話縮少規模、總部改喺坡仔係有可能
撤走就唔撚信

沒錯

冇可能

JP 先唔驚， 佢己經入左大陸會驚你

謠言撚係咁
跟住就會同一件事開3個post
最後就奢望咁樣可以令佢地係香港買到樓

八國聯軍無割地

一成咁多

係，香港仲係好好景

香港係會差
但唔會係佢地咁樣吹到又封關又全部外資撒走囉

如果外資無大規模撤，樓價又無跌
咁代表咩？

其實我都好希望係真
不過一睇到係扯旗易

保險公司唔受保
將香港看作中國來待
而當前又有吹冷戰風
再將中國看待成第三世界
而第三世界外國人高層往往成為綁架目標
冇保險公司承保都會影響人材來港意慾
國安法 + 戰狼外交 =

代表成班cctoy打唔到飛機囉

你點睇你樓上個reply？

JP Morgan 大陸有生意既話，
就唔好諗住走資，擺D錢係香港先

國安大法好
一野將支那同香港撞散

升旗易鳩道同黃世柒之流有咩分別

成日鳩up 博hit rate
屌你老母

搬去上海？

cctoy信佢一成都雙目失明啦
吹到野村走人 sbi又走
而家sbi左一巴右一巴話唔走
又話人只係靜靜雞走
點都冇得輸
飛機一定要打

美中和好Ed?

星期二就係廢，廢出一條formula出來吸引廢柴

性用品黃店waddy store賣大量淘寶野？

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
你咪又撐黃店淘寶
自己又身體力行抽螞蟻

入左太多快手 輸到仆街？

昆倫銀行

同 CONTENT FARM 無分別

戇鳩仔先睇先信

1%都覺得多
unfollow咗好耐

咁都信呢啲垃圾channel既
應該得閒improve 下自己common sense先
餵精神鴉片比黃豬

人哋有線人

正常都係咁
只係搬走晒外國員工 同 亞太總部
香港留返黎做大灣區
全撤係無可能
除非佢篤定好快開戰

Btw, 升旗易就咪睇啦
On9到唔知係咪暗共
世柒 都好少少
方向ok只係少少過分誇張

咁多？

我老母最愛

秒

重勁請緊人喎呢排

fake news 拉

廢人信廢人CONTENT FARM

REPORT 去 YOUTUBE CLOSE 咗呢個垃圾 CONTENT FARM 啦

笑咗

On9 。
直接搬去上海？

可以係撒出香港 搬入上海

呢班真係垃圾黎

點解可以咁多like, 有班弱智黃絲人地講乜佢地就信足

年年係支那expand 。
Jp真係想你其他歐美資行退出香港阿
佢食埋你個份都仲得。

你留意下佢已經冇出牛熊窩輪 所以一定係真

出現了

好消息 香港人又贏一仗
放上Twitter Reddit等全世界都知

放風試水溫
你識條鐵咩

標題黨元祖！成日標題嚇死人，聽完又唔係果回事，所以我都冇聽佢超過一年，無謂浪費時間..

白粉報: 黑暴肆虐，大通撤離

單單用佢哋嘅邏輯嘅話，下個辛丑年中國一樣可以變返清朝咁

摩根大通今天宣布(3月19日) 共發行7隻百度集團(09888)認購證，將於下周三 (3月24日) 正股上市翌日登場。

？？？
醒唔起係cctoy

其實已經響起警號, 外資逐步撤走係事實, 但係上面d 五毛話連登仔打飛機

條友無讀書？1901未建國啊

其實依家做trade 100% 網上交易
洗乜仲要去IFC租office?
熱錢又可以自由流通香港

重expand+請緊人 但係啲bo位

熱錢點會走 香港係第三大股票交易市場
你話無人做實體生意就係真既

扯旗易pk d，根本純粹content farm
求其話有兩條傻鳩報料就吹一餐

錢條傻鳩成日亂up既料係基於「我地識人收到風」

升旗易只有關於地產界爆料比較真，其他9流流

d鬼佬撒好合理
等間又比你捉去做人質

on撚9
JPM入撚埋中國但驚你國安法?

無可能,一定要留低個office 做 ADR conversion

香港人上位機會

來了

觀塘 office 啱啱先入伙冇耐

on9 fake news

屌，入黎前仲開心咗一秒

大新聞 一齊推

放心，如果依啲重磅消息係真，你唔會最先係連登見到。

半成都畀多佢

呢個垃圾channel youtube ban鳩佢fake news未

間間都Singapore Tokyo 邊度仲有傻閪留港省

JPM搬左去九龍東啦

星期二得道就咪鬼post啦

好l on9

美資行北京上海office都未執啦

Cctoy 又貼fake news 打飛機
大行不知幾想入中國市場

班友想吹風吹到外資原來係唔會走
即係由逃反條例去到國安法原來都唔影響外資響香港做生意
由頭到尾都係香港人自己on99玩殘自己原有既自由

平租得啦 依家個個zoom meeting
又可以wfh

公道啲講 世柒未至於鳩吹星旗易就真係慘不忍睹

我覺得搬總部會有可能，banker 們都可能搬過去，但完全撤走機會低d.

世7係建基於新聞，再自己分析
你覺得佢分析得唔合理，咁係大家意見唔同
但扯旗易真係純粹幻想

有咩On9
人哋要同極權做生意去極權地方都得啦
你香港有國安法點解仲要留喺香港

痴撚線去上海開咪得
香港同大陸而家有咩分別
點解要為香港做生意

唔奇，因為好多係香港摩根返工既香港中高層，好似好多申請（緊）（左）調去新加坡，有堆新加坡香港人whatsapp group一堆摩根人（問）（分享）點去，要準備咩。

咪撚將d fake news 把上黎，學撚埋藍絲d on9野
新office 投資咗幾千萬，AM 大老細去咗港交所做，而家同港共關係咁好
上年香港S&T生意咁好，升咗成200 %（好似）
撤條毛咩

睇少D content farm channel好
講得好呀 同極權做生意唔會care個地方民主定極權
而香港對於外資嘅價值就係同中國做生意
例如港股市場(IPO, 二手市場etc.)
呢一點係香港一直以黎搵EASY MONEY嘅下場

你弱智架係唔係支持中國啊

Content farm 都po

佢地都當香港係中國，咁搬離香港唔代表撤出中國市場wor
一向都聽聞係會分散投資，hq搬sg，其它就逐步移民上海etc

真
一個唔小心信左仲會俾人笑

呢條垃圾青奴都睇
Fake news, 陰謀論， 捕風捉影

d cctoy班癲佬成日ff

點先入到去做

Cctoy 腦袋外判，成日炒車唔意外。
時事政治相關 外判 比 世7/燒生 等人
財經相關 外判比 羅家聰

。

跟住大陸開返五十間公司。話註冊公司數量上升，扮睇唔到

世柒 係 柒係誇大得太多
佢平和少少
唔好咁極端 一味叫人走
就好好多
因為佢d內容係有來源
佢某d推論 某程度上係sound ge

但 升旗易 真係鳩吹
理大果次真係
唔知係on9 定係根本係暗共

升旗二 當然係暗共

唔鳩吹 標題黨跨大哇眾取竉 點吸引到你班人去睇增加views 賺到fat fat呀

笑咗 x2

日日有5單以上獨家猛料爆

藍絲賈雨村
大家仲係唔識?

你仲有工開的話其實已經贏一半

其實幾好做，日日FF下土共滅亡，hehehaha又一日